我諗韋華高如果早一個月出道，北區醫院果兩個散仔都會無事

病床上果個係object

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)